革命無罪 造反有理

太祖武皇帝毛席東萬歲嘅名句喎...應該要發揚光大佢